<resources>
    <string name="app_name">NetworkForICE</string>
    <string name="content1">เส้นใยแก้วนำแสง คือ เส้นใยขนาดเล็กที่ทำหน้าที่เป็นตัวนำแสง  โครงสร้างของเส้นใยแสงประกอบด้วยส่วนที่แสงเดินทางผ่านเรียกว่า CORE และส่วนที่หุ้มCORE อยู่เรียกว่า CLAD ทั้ง CORE
และ CLAD เป็นDIELECTRIC ใส 2 ชนิด
(DIELECTRIC หมายถึงสารที่ไม่เป็นตัวนำไฟฟ้า เช่น แก้ว พลาสติก) โดยการทำให้ค่าดัชนีการหักเหของ CLAD มีค่าน้อยกว่าค่าดัชนีการหักเหของCOER
เล็กน้อยประมาณ 0.2 ~3% และอาศัยปรากฎการณ์สะท้อนกลับหมดของแสง สามารถทำให้แสงที่ป้อนเข้าไปใน CORE เดินทางไปได้นอกจากนั้นเนื่องกล่าวกันว่าเส้นใยแสงมีขนาดเล็กมากขนาดเท่าเส้นผมนั้นหมายถึง ขนาดของเส้นผ่าศูนย์กลางด้านนอกของ  CLAD
    ซึ่งมีขนาดประมาณ 0.1 ม.ม. ส่วน CORE
ที่แสงเดินทาง นั้นมีขนาดเล็กลงไปอีกคือประมาณหลาย
    um ~ หลายสิบ um  (1 um=10-3mm) ซึ่งมีค่าหลายเท่าของความยาวคลื่นของแสงที่ใช้งาน
ค่าต่างๆ เหล่านี้เป็นค่าที่กำหนดขึ้นจากคุณสมบัติการส่งและคุณสมบัติทางเมคานิกส์ที่ต้องการ
        เส้นใยแสงนอกจากมีคุณสมบัติการส่งดีเยี่ยมแล้วยังมีลักษณะเด่นอย่างอื่นอีกเช่น ขนาดเล็กน้ำหนักเบาอีกด้วย</string>

    <string name="content2_1">Optical Fiber</string>
    <string name="content2_2">ประกอบขึ้นมาจาก</string>
    <string name="content2_3">1. แก้ว (Glass Optical Fiber)</string>
    <string name="content2_4">2. พลาสติก (Plastic Optical Fiber)</string>
    <string name="content2_5">3. พลาสติกผสมแก้ว (Plastic Clad Silica ,PCS)</string>
    <string name="content2_6">ความรู้ด้าน FIBER OPTIC</string>
    <string name="content2_7"> ความต้องการในการขนส่งข้อมูลที่ความเร็วสูงขึ้นและระยะทางที่ไกลขึ้น  นำไปสู่การ
        พัฒนาเทคโนโลยีใหม่ ๆ  การใช้ photons แทน electrons สำหรับการรับส่งสัญญาณ ผ่านเคเบิ้ล
        ทำให้ได้แบนด์วิดธ์ที่สูงขึ้นแต่ราคาต่ำลงอย่าง ไรก็ตาม แนวคิดในการส่ง ข่าวสาร โดยใช้แสงไม่ใช่ของใหม่  เพียงแต่ในทศวรรษหลังสุดนี้ สามารถที่จะนำวัสดุ
         และอุปกรณ์ ทางแสงมาให้ใช้ประโยชน์ได้ ต่อไป</string>
    <string name="content3_1">1 Step index fiber (singlemode)</string>
    <string name="content3_2">ชนิด step index fiber ส่วน core และ cladding มีดัชนีการหักเหที่ต่างกัน  ไฟเบอร์ชนิด single-mode มีขนาดของ core เล็กมาก ( 10 GHz·km)
จึงไม่เกิดการกว้างขึ้นของพัลส์ (pulse broadening) และไม่เกิด transit time differences</string>
    <string name="content3_3">2 Step index fiber (multimode)</string>
    <string name="content3_4">Multimode Fiber
ไฟเบอร์แบบมัลติโหมดมีขนาดเส้นผ่าศูนย์กลางใหญ่ (> 100 µm) ไฟเบอร์แบบนี้จะยอมให้การแพร่ของแสงแบบ multiple mode ผ่านไปได้  ทำให้มีการลดทอนที่สูงและมีแบนด์วิดธ์ที่ต่ำกว่า ( 100 MHz·km) ส่งผลให้เกิดการกว้างขึ้นของพัลส์และเกิด transit time differences
ซึ่งจะเหมาะสมสำหรับการใช้งานกับระบบ LAN (>300 m)</string>
    <string name="content3_5">3 Graded index fiber (multimode)</string>
    <string name="content3_6">FIBER OPTIC เส้นใยแก้วนำแสง คือ เส้นใยขนาดเล็กที่ทำหน้าที่เป็นตัวนำแสง  โครงสร้างของเส้นใยแสงประกอบด้วยส่วนที่แสงเดินทางผ่านเรียกว่า CORE และส่วนที่หุ้มCORE อยู่เรียกว่า CLAD ทั้ง CORE และ CLAD เป็นDIELECTRIC ใส 2 ชนิด (DIELECTRIC หมายถึงสารที่ไม่เป็นตัวนำไฟฟ้า เช่น แก้ว พลาสติก) โดยการทำให้ค่าดัชนีการหักเหของ CLAD มีค่าน้อยกว่าค่าดัชนีการหักเหของCOER เล็กน้อยประมาณ 0.2 ~3% และอาศัยปรากฎการณ์สะท้อนกลับหมดของแสง สามารถทำให้แสงที่ป้อนเข้าไปใน CORE เดินทางไปได้นอกจากนั้นเนื่องกล่าวกันว่าเส้นใยแสงมีขนาดเล็กมากขนาดเท่าเส้นผมนั้นหมายถึง ขนาดของเส้นผ่าศูนย์กลางด้านนอกของ  CLAD ซึ่งมีขนาดประมาณ 0.1 ม.ม. ส่วน CORE ที่แสงเดินทางผ่าน นั้นมีขนาดเล็กลงไปอีกคือประมาณหลาย um ~ หลายสิบ um  (1 um=10-3mm) ซึ่งมีค่าหลายเท่าของความยาวคลื่นของแสงที่ใช้งาน ค่าต่างๆ เหล่านี้เป็นค่าที่กำหนดขึ้นจากคุณสมบัติการส่งและคุณสมบัติทางเมคานิกส์ที่ต้องการ เส้นใยแสงนอกจากมีคุณสมบัติการส่งดีเยี่ยมแล้วยังมีลักษณะเด่นอย่างอื่นอีกเช่น ขนาดเล็กน้ำหนักเบาอีกด้วย
</string>

    <string name="contentspli_1">FSM-60S เป็นเครื่องเชื่อมต่อสายใยแก้วนำแสงรุ่นใหม่ล่าสุด ที่มีการวัดวางแนวสายแบบ core to core พร้อมทั้งเป็นมิตรกับสิ่งแวดล้อม อีกทั้ง FSM-60S
รุ่นใหม่ล่าสุดนี้ยังเป็นเครื่องเชื่อมสายใยแก้วนำแสงที่ทนทานและไว้วางใจได้ ผ่านการพิสูจน์แล้วว่าสามารถทนทานต่อฝุ่น,ฝน,แรงสั่งสะเทือนและสามารถรองรับแรงกระแทกจากที่สูง 76 ซม. ได้
FSM-60S สามารถเชื่อมต่อสายใยแก้วได้ในเวลา 9 วินาที และอบ sleeve ขนาด 60 มม. ได้ในเวลา 30 วินาที เวลารวมทั้งหมดที่ใช้ในการดำเนินการเพียง 39วินาทีเท่านั้น FSM-60Sรุ่นนี้ยังมีจุดเด่นใหม่ ๆ อีกเช่น Auto Heater, Fiber Holder or Sheath Clamp System,หน้าจอปรับ 2 ทิศทางอัตโนมัติ สามารถชาร์จแบตเตอรี่พร้อมกับเชื่อมต่อสายไฟเบอร์ในเวลาเดียวกัน

คุณสามารถดาวน์โหลดข้อมูลการเชื่อมต่อจากเครื่องFSM-60S ไปยังคอมพิวเตอร์ได้ อีกทั้งยังสามารถดาวน์โหลดซอฟต์แวร์ใหม่ๆผ่านทางอินเตอร์เน็ตและควบคุมการทำงานและการเชื่อมต่อในเครื่อง FSM-60S ผ่านคอมพิวเตอร์ได้</string>

</resources>
